# Сервер в виде консольного приложения

Для подключения к вебсокету используется следующий адрес - http://localhost:8000/ws

В браузере на адресе http://localhost:8000 можно запустить клиента

Команды:
- send --hub {hub_number}
- sendc --id {client_id}
- getClientIds - вернет идентификаторы всех подключённых клиентов
- getHubs - вернет идентификаторы всех подключённых хабов
- exit - выход